我決定拋個身出嚟做ptgf

23/12/2019

會窮

咪抄

唔會啦

連你個名都未聽過

幫你試下先

試業半價

我都要收錢 ftgf ok?

樓主做ptgf ?唔驚冇人幫襯？

我有職業操守的

唔驚

我做開鴨既 咁我幫襯你當打和ok？

我哋ptgf唔係雞

咁加油

有咩plan

建議自貼下先

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $500
*second time dating $300, third time or above free of charge*

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$1000/2 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $100 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

同連豬差唔多樣

系得 申請定綜緩穩陣

唔是咁唔識貨掛

唔做女人生意

我問下 得個知字姐

妹妹好可愛 哥哥非常開心
會再約 多謝妹妹既gd bye kiss

你私下問我

記得畀好評喔

幫襯我

我做ptgf幫襯你-.-?

你會失業
一係打個8折俾我
A0毒撚

想試 包咩嘅先

不做毒撚生意

包行街

拖手 攬呢

唔包

手都唔拖得 有冇得加錢拖

拖手指尾 $100/0.5hr

自問靚仔識打扮 出街唔會失禮你
會唔會唔同計法

唔會 我sell初戀怕醜feel

聖誕一樣價？

聖誕有約休息

除夕呢

放假😅🙏🏻

樓豬

吹咩

是

搵到客未

...

賺到笑

樓都買咗幾層了

幫襯？

並排行收幾錢

睇返個表

好貴
我自己去食放題算

How much 1Q

樓豬狗手掌原本真係有樣。。。

放題不了... 碗屋都愈做愈差又貴

你過煮吧

依隻係唔開心唔係bear

有乜好介紹

都係果隻黎架，放大左高清左

比卡？比卡比卡？比卡超！

一起底就知係人妖
成班厹精上腦

其實我有時唔明憑咩覺行下街拖手兩個鐘就值 $500 🤔🤔🤔🤔

你唔好懶醒啦絲打

剩女真係好撚恐怖

選擇性失明？間唔中copy香土post就jer
其他唔見你講

齋睇下你個樣都值回票機

拉

叫admin bam晒其他台啦索性。。？

都係唔收你錢互望

我控制唔到其他人

我都唔知 demand supply唔記得晒

其實都係大家陪大家
當食飯要請埋個女仔，仲要額外比 $500, 似乎唔太公道

我唔見得光，只有係網絡世界先搵到我嘅歸宿

咁我哋facetime囉

係唔係黃店？

我左腳有光香 你右腳有乜？

留底你Email Address 我會 Contact你

hugo1991@gmail.com

U係高登雨果小子？

-.- no
trivago1991@gmail.com < sin arm

狗也不屌

deposit 起碼500 la

ting

張圖正到痴線

多謝本小姐個腦唔係流

青春玉女波后?

陀地學生妹(超齡)

勁

Sis 我可以介紹d客比妳 做住先

開始開工未?

做到閪軟。。

開緊

番工後有冇咩特別?

我幫你做到閪鬆為止

有錢齊齊賺吧

話咗唔會

推

女神下海了

頭兩隻字正確

又推上黎

雞蟲推

谷氣

又點

你覺得呢

==?

mud==

幫你宣傳下

已經日日做唔停

想預約 幾錢q

你負擔唔起

我係鋒利既刀

貢油典。。

唔知- - 突然諗起呢句